\assignementTitle{}{30}{2}

Пусть переменные $x$, $y$, $z$ принимают только натуральные значения. Докажите, что уравнение 
$$x^{2}+y^{2}=z^{3}
$$

\begin{enumerate}
    \item [а)] имеет решение;

    \item [б)] имеет бесконечное количество решений;

    \item [в)] имеет бесконечное количество решений, в которых $z$ --- нечетное число.
\end{enumerate}